是日宵夜 餓撚勿入。。。。。。 。 。 。 。 。 。 。 。 。

甜甜辣辣 好好味

但食完口臭

最撚憎陣味
臭撚到仆街
咪撚同我講野

呢隻勁辣

好硬呀

我一日食十包

都唔飽